建议阅读次序:
   step 0. 基于winpcap的VC工程设置.doc
   step 1. 循序渐进学习使用WINPCAP一.doc
   step 2. 循序渐进学习使用WINPCAP二.doc
   ...
   step 8. 循序渐进学习使用WINPCAP八.doc
   step 9. 循序渐进学习使用WINPCAP九.doc
   
   注：”循序渐进学习使用WINPCAP“选自http://www.cnpaf.net/class/Analyze/